牛市之下午轉燈好唔好？

好

no
未buy

Ching 真係幾準

g持

有料到!

牛神

I have told you